假如 搞罷工工會 有 搞功能界別工會 咁落力一早成功左

唉

經驗黎，繼續堅持
最黑暗既日子都未黎到

波蘭人都堅持左8年
可以失望，不能絕望

波蘭有冇「民主回歸蘇聯」

同
波蘭中央政策組帯風向